利君雅比大量人投訴去信港台長，1人1信去港台支持利君雅

聽聞港台最近收到好多關於利君雅既投訴

ccu@rthk.hk

可以copy and paste 或者share 比friend.

---------------------------------------------------------------

致香港電台：

本人為香港電台的長期觀眾。我想對利君雅記者作出簡單而直接的感謝。

利君雅記者在香港動盪的時候，發揮出色的記者工作。對官員的問題一針見血，對政府種種迴避的態度加以追問。對社會現狀有獨到見解，以理性及中立的態度去揭示香港種種問題。

請香港電台，代本人向利君雅記者轉達謝意。亦希望香港電台可以繼續保持中立，以事實報道真相。

Dear RTHK,

I am a RTHK regular audience for many years. I would like to express my sincerest gratitude to journalist Ms. Nabela Qoser. She has shown bravery and the spirit of being a journalist, seeking the truth during this difficult time in Hong Kong.

I am no expert in journalism but Ms. Nabela Qoser have raised questions in the recent press conferences that many of us have wanted to ask. She has revealed the truth that I needed to see with facts and evidence.

Please pass on my greatest appreciation to Ms. Nabela Qoser’s outstanding work and dedication. We need more reporters like her.

xxx

6/8/2019

推

p

Sent !

sent
7/8

Push

講真 佢咁問無問題，唔俾佢問，不如只叫CCTVB去開記招啦！

( Show Blocked User - 生命是沒有意義的 )

證明佢做得岩 問既問題一針見血
大家一定要支持呀

Pish

sended！

PISH

屌呀
全世界同我推

rthk唔會咁on9炒佢掛...........

sent

支持佢啊！

push

佢講野真令人感動

如果想推薦佢升職應該點寫？

title?

去

SENT

又一件BLOCK得 正

Sent, 支持利君雅

致利君雅的嘉許信

屌你老母全世界同我一齊send信啊
利君雅問咁多問題你send封信咋喎

要支持啦，港台都係官台

ok 己send

好難講，話晒官台

支持你生命是沒有意義就快d去死

又唔係第一次, RTHK都俾佢出場, 應該有PERMISSION

炒咗你先啦做3毛做到咁低質

推呀
屌你老母
升職加薪一點都唔撚過分

PISHHHHHH

幫幫利君雅

on撚柒尻 記者會唔比人記者問問題既 不如你地自己拍片掉出黎算啦

記者係專業人士
普通人有咩資格郁d就投訴？

潘小濤都被人大量投訴

posh

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

支持

已send

send左

send send send

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

Sent

推左先，轉頭再send

( 置頂 ) 民間記者會官方頻道

支持
咁撚賤既啲人
記者緊係問問題架啦屌咩

腥

Sent!

你知唔知港台背後大老細都係紅底？

pushhhhhhhhh,救救真香港人

港台阿頭係邊個？send埋俾佢

推呀

炒左佢一定比國際media 請
到時仲開心

SENDED

pish

DONE

唔好淨係推 要send信

炒又有咩所謂, 大把地方請

其實係咪應該send去cnews@rthk.hk

支持RTHK香港女

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

支持你落街比福建佬斬死

但係頭條仲有得添食喎

其實我想知你地班人諗緊啲咩?一個記者做好自己本份有咩問題?

唔使講一定推

唔支持唔得！

根本三毛都唔係 純熟摟屌 attention seeker

已sent

推！

支持你屌你老母個爛臭系

支持佢

send

搞港台 作死啊

sent!

推啊

hi

支持你全家比狗屌

哎吔 sorry，唔記得你出世就死老豆死老母
冇家人，係街比人執番豬欄養

推，支持利君雅

又係一個唔合格嘅一毛

已sd

G持

Done

幫手推

sent 8月7日

加入一鳩拍住波波姐？

信已sd

Sent!![black][/black]

單機啦P牌仔

如果咁樣就炒
曾志豪同吳志森應該一早就byebye
仲邊到黎咁多條頭條新聞
BTW 封支持佢既EMAIL我照send

推爆佢！！！！！

投訴果d 死返去睇佢地個cctvb 喇 on9

sent

9-11/8 和你飛接機入機場啊！！！

推！！

sent!!!

blocked 支那狗

輕推

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

反而想知對家屌啲乜

已send
支持 雅雅

救君雅！

用自己gmail寄得唔得

Sent 保護君雅

每次見佢發問, 字字珠機, 睇完大快人心

已立即email!!!

推 保護女神

幫推

如果RTHK炒左佢
都大把台想要佢

肯定有人玩針對，要撐佢，不可被民主滅聲

垃圾藍絲想蝦女神

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

班友如果迫到利君牙去從政 佢哋到時就後悔

sent咗

收皮啦P牌仔

推推推

請廣傳，連登仔就民間記者會公投！！！要大家嘅民意授權，越多人支持，佢地講既野就越有代表性！

一個屬於抗爭者既發聲平台！

為咗制衡對家 大家一定要投！

一齊去信

Sent!!!!!!!!!!!!

send 左

撐利君雅做到記者應有既態度

佢唔係新聞部，佢係公共事務組

幫市民問問題有咩問題?
覺得唔合理再追問又有咩問題?
而家香港係咪連問野都唔撚俾呀

已SEND

Ok 炒左你先

sent

推呀

send前改日期 今日7號
btw我send完先知

Send到佢爆mailbox

係wo,今日7號

其他巴打唔好就咁copy and paste
記得改返下款同日期

已send 推比更多人睇到！

Sent 7/8

唔好同狗比較
雅雅無受情緒影響
佢只係客觀咁向迴避問題嘅狗隊追問

done

已send，各位加油AR！支持利君雅女神

炒你老母呀p牌狗

支持你全家比狗屌

sent
推 我愛雅雅

push
sent

send左 支持!!!!!

支持良心記者

st

如果炒女神, 眾籌請佢做民間記者

最緊要係要多D睇RTHK 推高收視幫佢地同政府R資金
上年審計處出報和批評RTHK浪費資源 兩個電視頻道收視率僅0.1點
請長開31 32台
但得閒都send 下email 表揚下啦

港台撚:屌你老母我又要睇一大堆垃圾信

已腥

Up

記者唔問問題咁要記者做乜

我寄埋信

..

今日公司好靜，即做

( Show Blocked User - 生命是沒有意義的 )

Btw樓豬好波

推 支持雅雅

你嘅生命就無意義， 死返上大灣區啦屌你老母

用數量ko班投訴友

Sent! 佢完全問哂我想問既野

Done!

Mail 已 send

信已sent，自己打左份

sent
push

炒你老母臭閪
班垃圾官同狗答唔到問題就關個記者事？

佢講得啱喎
如果RTHK真係咁就跪GE
我真係支持RTHK炒佢/佢炒RTHK
留來生命是沒有意義的

記者唔係幫市民大眾了解事實真相？？？唔答再追問多幾次就要炒，暴政開始完全現形

又未食狗糧 餓到發神經

推完即去信支持利君雅！

保持謙虛 行動大膽
Be Water, Be Humble!!!

建議改下字眼

Don e

sent

邊個夠膽炒我女神

Sent!!!

Sent

君雅BB加油

推

大家加少少個人化嘅嘢啦
幫人幫到底
Template 無咁好誠意

佢都係想問香港市民大部分人想知既答案. 佢答唔答又一回事.
但有時做人既野. 可能一個道歉或者一個改變反而令全部人對你
有返晒信心至小.

Sent+推到核爆

敢郁利君雅既話，下次就港台見

台長眼睛係雪亮既

支持你全家打靶

已表揚

撐君雅

明眼人都知你係垃圾

收皮啦p牌仔

推呀，一定要守護利君雅

send 咗

致香港電台：

本人為香港電台的長期觀眾。近日社會動盪，本人衷心感謝貴台一直以來保持中立態度，報道真相事實的真相。貴台多個節目均發揮一貫出色水準，包括，《鏗鏘集》、《視點31》，為民眾找出事實真相，提供多角度社會意見，而《頭條新聞》亦為了一眾小市民發聲，為社會帶來苦中一點笑。在此，我亦特別想對利君雅記者作出表揚和表達直接的感謝。

利君雅記者在香港動盪的時候，在記者的工作上表現出色。對官員的問題一針見血，對政府種種迴避的態度加以追問。對社會現狀有獨到見解，以理性及中立的態度去揭示香港種種問題。

請香港電台，代本人向利君雅記者轉達謝意。亦希望香港電台可以繼續保持中立，以事實報道真相。

市民
XXX

----------------------
我個封係咁，多謝埋RTHK！

拎個五毫子走啦, 快d 去超渡你老母

大大力推 女神

支持利君雅

已sent

利君雅加油！

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

走啦p牌仔

佢係咪應該係journalist唔係reporter?

利君雅 我支持你

推 腥左

雅雅

炒你老母

//致香港電台：

本人為香港電台的觀眾，想對利君雅表達謝意。

利君雅作為一名記者在香港動盪之時，克盡己職，以出色表現履行記者工作。對官員的問題一針見血，對政府種種迴避的態度加以追問，對社會現狀有獨到而詳盡見解；以理性及中立的態度去揭示香港種種問題。

希望香港電台能代替本人向利君雅轉達謝意，亦期望香港電台能繼續格守中立原則，行使傳媒第四權監察政府，以事實報道真相。//
劣改左少少

做啦 唔好得個講字

已

Pishhhh

係咪應該係has raised 先岩

食屎啦你

要有

屌你老母，邊個恰鳩我女神呀

點解會有人投訴利君雅

應該都得既
我見官網寫意見、建議或投訴係send去樓主個個email

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

推幫手

支持民主女神

中聯辦
西營盤干諾道西160號

港交所
中環德輔道中19號, 17層

奧卑利街已婚警察宿舍
中環奧卑利街17號

屯門湖康警察宿舍 PMQ
屯門湖康街8號

上水警察宿舍
上水保榮路5號

柴灣已婚警察宿舍
柴灣翠灣街18號

青衣已婚警察宿舍
青衣青衣鄉事會路

元朗警察已婚宿舍
元朗教育路150號

比我知道邊個搞呢啲地方
我擰甩你個頭

中共、港府、黑警最重要嘅地方，千其唔好搞！！

Send咗

Mvp 利君雅

點解要投訴？

信己寄

用力pish

一定要撐

推
已send

依家先知佢英文名

利君雅MVP!

全部email都send曬

已寄

推 聽晚就寄

推呀
有佢喺度，其他記者都勇好多

sent jor

執事先生：

近來香港風雨飄搖，記者肩負監察政府及報導事實的角色，力保障香港市民的知情權，以及留下時代的紀錄。

在目前政府高層只顧閉門造車，無視己身及警隊的各種失當，在記者會上只一再重申官方既定立場、無就自身無為及警隊濫權承擔責任、迴避記者質詢，使大量民間急欲政府澄清的問題無法得到政府的直接回應。

幸好，貴 台有識人之明，利君雅記者在記者會上不畏高官氣燄，敢於質詢，使政府官員不得不正面回應市民大眾一直關心的事項，無法顧左右而言他，可謂發聾振聵！本人在此請執事先生代為向利君雅記者表達本人深深的謝意。

另外，貴 台的《鏗鏘集》- 憑抵住疑似的黑社會勾結警察的恐怖事實，將零碎的資訊抽絲剝繭，重組事情真相，讓市民更能清楚事態，這注定會成為一部可在香港近代史上寫上一筆的專題報導。在此再次感激編採及一眾工作人員的付出。

最後，寄語香港電台在這盛夏嚴冬能夠繼續保持編輯自主，繼續捍衛市民知情權，發揮第四權監察政府！

祝

編安

香港市民

塞爆佢mailbox!

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

利君雅係好記者！

支持你全家被燒死

已send，推

我支持你見一個炒一個
到時得番大公 文匯都唔錯
日日都係好既新閒
歌頌祖國
你既建議都唔錯

Sent!!

Push!

on9仔單機啦

講人話反被投訴，冇天理

一路玩緊你老母屎眼一路覆你
單機啦on9仔

一定係班警犬投訴

仲有1823呀

真香港人

推 今晚send

甩撚咗個p牌先講嘢啦垃圾

已send 差你一個！

支持！！！！

支持堅守岡位 無懼白色恐怖

狂推！

華記正能量個fb，成班屌緊利君雅

支持利君雅
Btw佢講野仲標準過投訴佢嗰啲on9仔
有啲有鄉音

岩岩SEND左

拜託大家，唔好聯署。
搞網上撐利君雅大可不必。若港台因為所謂輿論炒佢，此地亦不宜久留。
她應該是立場中立的記者角色，別讓利君雅成為任何一方的政治角力工具，令她將來的報導被標籤。

助理節目主任係公務員職位黎架
唔會比人投訴下就炒

可以投訴d 乜

不過英文嗰part要睇睇

ok but she needs some support

已真心send左去！

已send 大家推

做野！！！

又一個。番去當軍愛國。黨需要你

推 支持利君雅

Push! Support her!

收皮啦屌你老母

改幾粒字send 咗

其實有無諗過連記者工作時都咁樣有政治立場去提問係好可怕既一回事⋯

炒你老母個歡喜

我愛利君雅姐姐

In RTHK v7s

推 我相信港台係有良心嘅 連logo video 都轉埋

已 sent

應付問答環節idea - 全民即時智囊團

大家幫手諗諗

我愛港台 我愛牙牙

已送出

我愛雅雅

負皮，block，完

向利君雅記者轉達謝意

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

自己打咗封email去表揚

你死全家啦撚樣
Blocked

推post g 持

支持你老母即俾狗屌

唔好齋推，仲要send感謝信呀屌你

Sent~!!

Sent & push

好難

推冇用架 要sd去港台阿

你果然無改錯username
垃圾

已行動支持

推推

我sent jor

自己打多左一大段解釋投訴利君雅既無個真係會睇RTHK， brainless 既點會睇RTHK

港台應該唔會咁戇鳩炒佢 佢地唔係未見識過吉野家

自從正負評功能改咗
今日大量嘅P牌五毛黑警扮都唔扮吓
直接暴露本性

Send jor la

呢個藍絲tone 見到都打冷震

「高度表揚記者利君雅於最近記者會的表現，主持節目亦相當稱職，希望將此轉達於她上司和她本人，並將此表揚信記錄於她的員工檔案和表現評核中。謝謝。」

呢啲垃圾真係block到手軟

記得改日期

Show Blocked User - 生命是沒有意義的

完全封鎖

女神

港台咪撚搞佢呀

利君雅 打來

抱歉抱歉 見個名好似買樓啲電話😂抱歉

腥左！

唔畀問不如錄段上YouTube算啦

推 唔可以俾佢有事

港台咪試下炒佢
到時比人告種族歧視
Connect埋南亞幫

send比1 2 3 4 5台無用，因為電視同電台部唔同部門
只send比ccu 同埋 pca@rthk.hk就夠

腥左 加油加油
繼續腥

支持
👍👍👍

昨日想了一晚, 會否有鋪頭要顧客簽承諾書, 光顧後不可追究店內的人或地方可能藏有所謂 (攻擊性武器)

估唔到已經整左另一樣更簡單和直接的東西出來

努力

想問佢仲會唔會有人請？我好擔心佢仲有冇得做記者。有良心既人材 唔想損失

Push！
已send

呢邊有不歡迎警察標示

含啦你 人地真香港人

手

Push
邊個投訴佢呀 行家定觀眾？

改左英文少少:

I have been an RTHK regular audience for many years and have always appreciated the neutrality and political stance in current events. In view of the recent development of social events and the many press conferences reported and aired over the past weeks, I would like to express my sincere gratitude to one of your journalists Ms. Nabela Qoser. Her bravery and the desire in seeking truth during this difficult time in Hong Kong serves as the role model and an inspiration of many journalists and Hong Kong citizens alike.

I am no expert in journalism but Ms. Qoser have raised questions in the recent press conferences that all of Hong Kong would have wanted to demand answers from; she pressed on and revealed the inadequacies and hypocrisy of the Hong Kong Government and the Police Force

Please pass on my greatest appreciation to Ms. Qoser’s outstanding work and dedication and hope RTHK could keep up the good work and strive in becoming the voice of conscientiousness of the city. Hong Kong needs more reporters like her and more media like yours.

支持炒你媽臭蟹

有冇佢俾人投訴的內容？

是咁的，鄙人中文唔太好，但呢篇嘢嘅中文版有關稱謂未免做得太差。記者係個職位唔係銜頭，乜撚嘢叫利君雅記者？仲要又唔表明係貴台記者

屌 又係你

推呀！

sent左

Sent
良心記者

即做！

up

推。香港唔可以小呢個人才

射核彈都推

done and push

又咁傳？
上次有個人fc到係咪真
今次有冇？

已寄 利君雅加油!!!!!!!

已寄。推

大家可以冷靜啲先
利君雅俾人郁嘅話等如成個rthk俾人郁
唶係濫炒 所以唔洗咁擔心
佢真係冇事

push `````` push `````` push

on9? 點投訴 佢有咩可以比人投訴?

Send jor la - push

已send 利君雅真香港人!